郭文貴：9成把握香港4至6日間戒嚴 中国絕對動武

郭文貴今早直播表示，他有9成的把握香港會在4號到6號之間實施戒嚴。（圖擷自郭媒體網站）

流亡美國的中國富豪郭文貴1日直播警示，他獲得來自中共內部的可靠消息，香港即將實施戒嚴，遭到中國外交部發言人華春瑩2日駁斥。不過郭文貴今早直播強調，他有9成的把握香港會在4號到6號之間實施戒嚴，他還公開前白宮首席策士班農（Steve Bannon）的談話影片，班農也指出，中國可能對香港實施戒嚴，請大家務必關注。

中國外交部發言人華春瑩2日針對香港是否將戒嚴一事回應「這根本就是謠言，用心非常險惡，就是想製造恐慌」，但郭文貴今早直播時表示，他的老鄉「瑩姐」的言論，令他想起1989年的中國媒體，起初說沒有對學生下手的計畫，最後解放軍仍進城屠殺，「當我說出解放軍又要去香港幹同樣事的時候，看到華春瑩這麼一澄清，我心就沉下來了」。

郭文貴稱，他堅信對香港的戒嚴一定會實行，但可能會採取不同的方式或名稱，「一定會戒嚴，一定會有武力行動，任何武力行動就等於戒嚴，只要有中國共產黨的公開參與、公開宣佈，那就算數，一定會，我有90％的把握會發生在8月4號到6號之間」、「我深信8月4號到6號之間他們會這麼做，8月4號到6號不做，最近也一定會做」。

郭文貴說，在他爆料之後，現在中國要在香港實施戒嚴，一定多少會有顧忌，全球有更多媒體關注，就能拯救更多的香港人，減少傷亡、甚至不傷亡，當初他會提前預告就是有這個考量。

郭文貴表示，若有人揣測會不會因為他的提前爆料，中國就不執行相關計畫，那就是「太不了解共產黨」。郭文貴強調：「不會因為你說了，他不幹了；或因為你說了，他就幹，不可能！」

提及中國外交部的發言人，郭文貴不以為然地表示：「外交部的前發言人我見了多了，私下裡聊天，你只要是在酒桌上喝了酒，你一說他過去哪個發言，他自己都笑得不行。他們也都跟我說『我們有時候講一講自己都想笑，有的時候入戲太深，過幾天真當真了』」。

另外，郭文貴還播放班農在美墨邊境的談話影片，班農也在影片中表示，中國可能會對香港實施戒嚴，請大家務必關注。班農認為，中國此舉正表明自身的疲弱不堪，才會想要武力鎮壓自己的人民，但香港的年輕人絕不會讓第二個六四天安門事件發生，而他也會密切關注香港的局勢。

不如同燒山結盟啦佢

訓左冇睇 戒嚴未？
定出年8月？

8月4號到6號不做，最近也一定會做」。
無敵

咪聽人鳩up

小心 可能講緊2047年7月4至6

你一說他過去哪個發言，他自己都笑得不行。他們也都跟我說『我們有時候講一講自己都想笑，有的時候入戲太深，過幾天真當真了』」

反美是工作

已經唔洗理呢條友

唔信郭文貴既人都係五毛

其實政府係各區引你圍警署亂放彈 普通人街都唔會出

今日壞交通燈唔去整 不就是係你心內戒嚴嗎

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

無動wo 屌你老母

死共諜 收皮

出年8月

專帶風向

on9仔

我地就係剩低既一成

差少少就中

最近不做
遲下都一定會做

遲下唔走 以後都一定做

露左底啦條友

仲有幾個鍾就完

只出口炮唔動武

唔中

范冰冰條片呢

咪撚睇佢吹水啦。
一係當小說睇

范冰冰條片唔出唔洗旨意我會信佢講野

差d唔記得條打靶仔

仲有5個鐘

可唔可以唔好再轉佢d廢話過黎 浪費網絡資源
佢拎返 果個乜冰冰 d片出黎 先轉佢講d野 唔該

9upper

仲有4小時20分

9UP佬

仲有四小時，

咪撚再理郭文貴啦

香港最後的30分鐘

又係呢條友... 講野廢過乜咁

2020年8月4號到6號

郭文貴is 9upper, fact checked

佢同燒山邊個勁啲

成班傻仔
深水埗戒左嚴啦

已經亂捉人，算唔算

尋日已經戒嚴

戒左糖

如果冇係唔係切J先

得啦得啦你收皮啦 又係度9up

佢好趣緻，但我想睇某女演員同高官扑嘢片先，唔知佢肯流出未？

收皮啦，金融海嘯大陸搵人拿6百幾億穩住香港市，經羅湖關口啊？

郭文貴收皮啦

9成把握8月4至6日間戒嚴

郭文貴稱，他堅信對香港的戒嚴一定會實行，但可能會採取不同的方式或名稱，「一定會戒嚴，一定會有武力行動，任何武力行動就等於戒嚴，只要有中國共產黨的公開參與、公開宣佈，那就算數，一定會

操作上有啲難度，要全香港人都不停咁穿越返去8月4-6日！

戒左嚴未？

自發性提早收工算唔算

【世界8大不可相信】
1. 英國研究2. 中國製造3. 台灣報導4. 南韓起源5. 北韓宣布6. 美國力挺7. 菲國道歉8. 大馬選舉

建議加埋 郭文貴表示

(嚴禁帶路) 中国拒絕兩艘美國軍艦訪問香港

郭文貴：

binC

呢排條撚樣潛左水?
定畀中共暗殺左

說好范冰冰祼照呢